好無奈，對住一個你唔可以開佢拖既廢老

我外母，藍絲，土生土長，平時娛樂係睇港台轉播既中央台

呢2日睇住佢在家族GROUP轉載長文，又話後生仍搞亂香港
又話議會暴力

好想屌鳩佢，奈何佢係外母

照屌啦

你叫離婚佢就收嗲